粉俠傳第4代人物卡(2)

2

gchi

有冇 背景（各方勢力）既原圖 同 解說

有

咩事?

7

8

咁多年都仲未放棄

咁多年都冇進步先好野

點解連一把劍都可以畫唔直
你係咪弱能？

咁多把劍你講邊把?

差唔多要放棄了

收啦

15

16

仲未死

仆街仲畫緊

你係88個星座戰士之一喎

減產咗好多啦

21

樓主係咪係舊登叫過人留名幫角色起名？

（1）呢？

好型 有冇實體卡買

有呀